李嘉誠究竟你明唔明黃台之瓜，何堪再摘？

而家香港嘅情況，就係比啲地產霸權，攞盡利益，民不聊生！

其實佢自己都係一條瓜，你睇下佢近呢一兩年動作

佢同d地產佬摘左幾廿年啦

佢梗係明意思啦
係樓主唔明李嘉誠用意啫

我明佢嘅意思，係你唔明我講乜。而家香港嘅情況，就係畀地產霸權淘空， 年輕人冇前途、冇前景、冇希望， 大家都同高地價高租金打工。我希望佢哋啲地產霸權，唔好再摘香港呢個黄台之瓜，政府唔好再徧向呢啲權貴。，佢嘅勢力，你睇我呢個P牌因為呢個帖有幾多負皮就知道啦！